黑社會統治香港既時候到啦？

點解大家仲唔醒下可以繼續返工？